科大討論區（3）- 考完MT有假放

2018 dse留名

仲有mt 放完假失考

先考

放假要做assignment

銀河姐姐留名
我愛大家

留名

math2011 收左皮

你個user名剋住你

係咪收埋右皮

有冇人今個sem讀isom 2700

L ching ho ball

俾多次機會我

我地要以仲有半杯水既心態黎看待事物
你仲有右皮

2011係咪可以淨係考final

1014

d integral 好撚長

同我一樣

1014 in胡繼善we trust

駁唔到

你係都下晝考
比我訓多陣

10點3呀

係啵

訓唔著

做唔切？

早

咁早起

2點訓 六點起身温豬

考數夠瞓緊要d

用生命值硬接

最多咪炒

大師兄

總結
1014 mt =考你+-x/

個mean實好高

識唔識in

幾驚乘錯數

Absolute grading

第二題LQ 個數大到

好心佢就出靚啲

唔大喎
唔同variable?
抽12^3出黎再計咪得

放慢曬黎做
差d唔夠時間
好淆careless

我計咗幾次先敢抽

又冇計數機
一check就成題做過咁濟

橙卷個y=864^1/3
50%果陣
如果冇計錯

Yellow
6*6^(1/3)

係咪個個都識in shell 果題 諗左好耐

正正常常做落去就做到

Q1?

係

原來黃卷最正

條式 Same

in by part中間
會同最後果part cancel

最尾in 兩舊簡單野
答案係pi^3 *一抽野
記得有 (2-e)既term

真係有做pp 都應該唔低分得去邊

橙卷都係計到哩個

polar仲要出到咁易

d xe^cosx ?

仲要唔使計

d e^cosx

x^2 + 1/2 * x^2e^sin^x sub 數
done

]

mc 岩哂都夠above mean 既

MC 55/100 喎

睇ust space mean~50

點會啊得55

9估今次mean 6x-7x

再黎bonus quiz

My section doesn’t have bonus quiz ah

好似係睇midterm成績 決定有冇bonus quiz

Mid term mean低得濟就會有

分section
應該除咗l02/03 其餘嘅政策都一樣家

聽聞以前好似試過低分得滯轉用curve 計grade

Oh really
I see I see

正啊喂

2033份功課好淺

上年1014 mt 咁淺條mean咪又係得50

有冇人知1014 absolute grading個cut off around 幾多

85-92 A-
>97 A+

其實有webwork+online quiz加埋可以拉到1-2個細grade

無計數機用唔太慣 節奏亂哂

考加減乘除 屌你老母

上年mt below mean
好彩final夠易

無錯，上年靠bonus quiz拉返過B+

皮爾修

根本1014份卷好易，但搞加減乘除都用左三分一時間

全部technique都識
但係計撚錯哂

星期日mt
科大傳統

連續3個mid term都炒

Hi

Midterm已完
準備番part-time

feels 到會好多careless mistakes

所以應該去讀1024

列完條式再計一輪 點知無個個option
仲要連續幾條都係咁

唔識嘅話撞C就啱

撞左好多個C啦

上年我MC基本全部撞C，結果俾我啱一大半
可惜LQ炒粉

唔同顏色卷點會係撞C

我上年都撞C 最後B range

gpa

1024不知幾好grade

1024 ching

點解mid-term個mean可以高到差唔多80分

見到space有年話d人低分得濟有得比你揀all in final，好正希望今年個mean低d

bonus quiz

低mean大約0.8個sd大概咩grade

上個sem
Mid term個mean得12/33
Final個mean都好似三成幾左右
過40%就拉curve 低過40就f
Avery ching比grade唔爛 但係份卷好爛

科大早晨

依家先起身

睇緊醫生

Midterm break 之前最忙最緊要個禮拜先高燒+腸胃炎

法國係科大冇堂除左溫書係冇野好做

LOVE1010

year 2 acct jj想問下
有冇ching知道 EY果個intern係邊到apply咖會?
搵左好耐個網都唔見佢有job search果d物體...定係5月嘅時候呢個page會有link?

Anyone join

Event 3
仲計hlth1010

Event 4係咪送女

邊輪到我

哪有女你老母.jpg

我都join咗year3
睇下有無機會見到ching

原來math2350講咗mainly computative

有冇巴打讀完CHEM1004 可以借小弟source

成功完晒放假前所有野

但係放完假返黎要present, project, midterm

3 present, 2 project, 1 midterm
幾high

完埋就剛剛好final break 再黎就考final 完Sem

冇present冇project既一年

wed thurs 2科midterm先完

thanks ching

好撚辛鳩苦呀

想問drop with penalty個w grade其實影響大唔大
讀唔掂好想drop

食厭埋lg1 今日食美食車算

世正ching

Math2350錯咗兩條mc，準備C range

海砂ching
世正ching

點解D人可以freeride

fluid below 左兩個sd

其實係above 左2個sd

報 我屌 手機

1014出左分

出左啦

屌你老母

有無grade神俾我拜下

Geotech滿分？

新人留名

I love you ching

i love u bb <3

我呢？

I love u

Love u too

狗也不屌.gif

邊個一直負皮

佢好神心
負皮左好多個comment

對唔住我hi錯你個個
其他唔係我做既

晒銀時清係咪major 係咪MAEC

又多一個人負皮

jm9

追GPA 大作戰

大家近況還好嗎 MT還好嗎

MT 還好， MT Offer 不太好

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

已經好努力去追，可惜天氣不似預期

我都係，我啱啱由MECH tran過黎MAEC

岩岩填左form, 出年會變做MATH+ECOF double maj
MAECOF

真係有人咁做
請受小弟一拜

入maec
唔洗揀track

咁我依家ecof 呀嘛

Ching諗唔諗住做返civil工

做乜全部cm都有負皮
咁得閒

首先正皮自己先

啱

團長3740係咪100分

我想問下ust 既environmental engineering’s and management 同 hku environmental management 邊科好啲。有人話ust好，有人話hku 同埋ust要唔要interview?

咁玩法，條友最好負皮所有cm直到1001

canvas grade distribution幅圖都好fake下

maec同rmbi你地會點揀？

evmt 唔計商科
可以minor business

聽講㑀㑀哋，冇乜人grad係做返enviromental工

搵工→rmbi
research →maec
唔知想點→maec

rmbi >>>> maec

elec lab mid term岩得2分係咪一定無A range

好想放假
唔想溫豬

利申 真毒學渣

有無讀math既巴打可唔可以分析下1013,1014 有a range等唔等於讀到math

唔等於 1013/1014 無腦course黎

我想問BSc in Data Science and Technology 係咩科黎 見到seng可以讀

Non ju la,趁依份工有時間所以想讀

唔過3係咪唔洗唸

asso 唔過3 想入ust？？？

至少2023 A啦

CS新科
專攻big data

asso唔過3，痕管開大都唔一定收你啦

Mk

Ching
唔係覺得大學d prof 係研究緊d數點 d 同 in

睇syllabus好似幾正

但感覺同maec一樣咁難入

我唔係asso😂😂番緊工的上班狗 讀完degree了

FF?

今日elec lab都炒完全覺得自己讀唔店engine 呢科見佢咁多math都有d想報

我都想

你今sem讀咩course

4410 Max
4610 Max
3403 Max
LABU Max
其他都Max

自爆

呢D爆晒
仲有D我要保護自己

驚自爆

dsct best 24 credits ar

阻阻大家5 － 10 分鐘時間，求求各位科大連登巴絲幫幫小弟做份fyp 問卷 ,
小弟只係想順利畢業 無盡感激

死返出去啦 cityu

點解唔出去開po
跟足規矩咪有人幫你lol

吾城咁多人

大家巧
禾是新人
多多指教

梨巧梨巧
禾刀系身仁

梨做乜呻淫呀？

尼地巧，小妹刀系呻淫^_^

等禾驗下系咪小妹先

有jer小妹
想屌

放假了 但放完仲有midterm要考

Dllm

大師兄巧惡牙

Midterm break梗係要嚟溫midterm，唔係叫咩midterm break

Study break

馬爻吾刀

邊個咁得閒逐個負評

咪臭係，on9當有趣

是但啦
人地鍾意搏存在感就由佢啦

Happy Easter
記得放完假仲有midterm project present啊

連邊個負皮都唔知
條友唔會自high緊無人知自己負皮下話

條友真係好撚無聊

又殘體

我屌老味

慘

屌 轉電話了

點解明明顯示係慘

但係出到黎又唔同

小米? 定話輸入法問題

唉屌 而家D輸入法繁殘放一齊
揀錯

跪拜

lg7好撚多保險狗 究竟邊撚到黎架

考完啦？

由一兩個負皮開始上升到三個

見到有d毒撚受唔住比佢地sell
btw 有3隻保險狗負皮我地 有膽出黎講幾句呀

摺拉
食得ga?

條女擺明想引毒撚落搭

下次落LG7見到
可唔可以放圖上黎等大家有個防範

啱呀起碼自己人可以警戒下

做完survry叫人去attend個sharing session

中了伏?

我都做左survey啦
做完直接講冇興趣 根本唔會煩你

你有腹肌點同牙

X2，做完之後話唔想留電話，隻保險狗塊面黑撚唒

咁多人做survey
排隊等既時候有無相認

放假

休息一兩日好溫豬同做assignment啦

第一日放假想抖下同埋玩下但係覺得好撚大罪惡感

mid term break 梗係溫final

唔好講自己啲痴線野出嚟啦
得你咁chur咋

UST canvas design特別on9

一入canvas準備做assignment就睇到隔離自己D分

想整走都唔得 on9

係咪果班shitty狗係度負皮?

提醒自己有幾失敗

Lihkg 係咪可以tag人

@maec大師兄 @電子肌肉人胡師傅 @Lching

用app睇咪無事囉

一定有一個好得閒
唔理幾時 留言唔使幾耐
即刻有一個負皮

加油繼續努力

避唔到

想開始學mulcal
點入手好

揾人幫你補習，我收開250一粒鐘

分別左於12

大數學家

我收開300，ching咪做爛市

咪係，ching唔好以本傷人啦

嘩math2350咁快出咗分

ching 又max

1014 出分呀

出左喇

未max過

珍藏咗全套由香港科技大學數學系講師何漢明博士精心編寫嘅多變量微積分入門教材
$10000可考慮割愛，有意請pm

復活節都改卷

common core 個6 elective 係咪攞哂黎讀同一個category都得
即係例如總共12credit 都係讀S&T?
呢12 credit 可以用哂黎fulfill common core

我都珍藏咗何漢明博士MATH2111 筆記

2011係咪出左分？點解得mean 個分？

想當年2011齊哂佢D彩色notes

Same
但Mean得廿幾？

phys1002死都唔肯出分

ching都有讀?

yes 18 cred

phy1003都係

Easy la

第一次mt 黎唔到d人
29號先test
有排

btw
柒左
最好成世唔好出

17cred 輕鬆

收你200一個鐘，由頭教到尾。
利申：Jimmy Fung真傳弟子

Tag唔到

Mulcal仲易過1014

但1014仲易過1012

有冇人知點解PHYS1114 midterm無端端唔計落final grade

真?
全炒掛
正

利申 炒左

我估canvas問題姐
得2x 分

低分都要比人負評

on9當有趣

所以1114 mt係咪唔計分？

計硬啦
1003最早考而家都未出

好好奇負皮記錄最高去到邊

個box

未試過比咁多人腐皮

都幾好 知道呢個po既人流

canvas 出問題姐

你第一定第二輪揀

突破25

諗緊

揀

老祖都識潛水，點解某會然唔識

MECH2040

做乜tag me

Math2011出左mean幾日但仲係唔出分

有分咩？

L ching唔好撚啦

有冇人讀mgmt2130

份功課我都唔知jm9

+1

L ching

收到風～過咗ching 明先出分

緊係清明出分啦，順便慶祝埋嘛。

UST長期有小半班人滿分

唔係 不嬲都係absolute scale黎

銀仔

1002出左分

Math2011出左分

未？

Ching 幾分

above mean 少少

Mc?lq?

both
你點

Mc above 少少 lq唔錯

審判日

COMP 1021 出左分

Ka

淨係above 0.5 sd

+1
好彩個mid term 由計38%變左做30%

我差少少先有0.5
想check 卷
mc竟然錯咁多

我差少少先有-0.5

MATH 2011出咗分

All in final
Final 65%

midterm 之後冇上過堂
等炒埋midterm

中學無讀過讀到智障

問下各位巴打點睇RMBI呢科？

我都冇

自

神科

垃圾屎

周身刀冇張利

MAEC>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>All major in UST

civil=地底泥

請問一下學校入面有邊個電話的台收得好？
依加用緊3，一入hall就收唔到，就黎完約

elec lab mid term 0分 科科都炒到傻左

0分

科大接收最好csl

fairly priced啦
過3就入到
點都好過pure science既

好想放棄mgmt2130份功課

係 below min

我真係有去做,但量錯唒就0哂

屌你老母labu

但有人負皮你

個個都畀人負皮 唔知邊個咁得閒

好。唔該哂你

果時住hall 用緊3，想打個電話都唔得，完全無訊號

肥仔王 白頭佬
好似打機 boss啲名

屌你老母 今年嚟緊狗屎垃圾都入到科大

why
qsa一定彈

團長ho ball

年年都有架啦

仆街了，mech2040唔知自己讀緊乜
mt等炒

我都係3 但完全冇問題

入lta試下

lta好似真係收唔到

3係乜LT都收唔到
上緊堂收唔到miss左個interview咪大穫

係咪iOS?
開WiFi calling 減低下風險

聽日又要返學

唔講都唔知有呢個功能
thx ching

一直開心用緊wifi calling

仆街聽日冇day off

好撚不安呀呀！！！！！！

自製啦

attendance

自製
連放十日

Midterm牙屌你

Mid*

唔去考囉

假紙？ 唉不了

咁就去溫書睇考試format啦

温緊 但考試format not mentioned 應該係上堂講咗 但冇擺上網

ust space /問呢度d ching

what

今日約左advisor 傾簡major嘅野，條友唔出現
上次已經比佢取消左一次

成日聽啦

各位ching放假做咗咩

溫書

what subject ar ching

All

None

phys1003 出左分

MC炒左

啲mc好撚難

above mean

*heng

上個sem好撚易㗎喎

我覺得科大post啲負皮係中大龜俾 得佢冇書讀咁得閒

BBA毒男報到 有冇人記得我

當年名揚四海的洪青 水青 古清 狼清依家咩環境

搵到One year part time intern 咪得

幾個老野唱k唱埋d牙伯歌

你land到先講人19啦

古青堅係靚仔過古天奴

幾位師兄

今日我最靚 ( 。ớ ₃ờ)ھ

push

Ceng1500幾時出fun呀

聽講你同摺拉狗和qfin型男好fd

Gfriend係臭雞 LM都係臭雞

睇你地個名真係好撚易認

block你

聽講呢度有個final year讀A&F 好出名？

當年我都係睇高登班9upper大

定係F&A

F&A 你識佢真人？ 佢真人係咪好on9

千祈唔好學我咁失敗

我幾鍾意佢，好可愛

When lunch ah ching

做咩咁灰

大家咁話

math2011
mean幾多分

69

mean 69?

定係跟session?

跟session，mean69

有冇人去牙醫度補過牙

on99 sd 2x分

伏唔伏 之前洗左牙心郁郁想平平地係果度補埋

補牙快過打針

半個鐘出返黎 ?咁你覺得點

不身都唔痛所以冇乜特別感覺

十五鐘內搞掂

但係收得貴唔貴 貴既我比多少少出去整算

平過街外，好似二舊幾水

Above幾多先a range

一分鐘之內
有人俾咗負皮

邊個咁勁啊到底

團長

屌你老母3610

俾人帶cheatsheet點解唔直接俾人帶notes?
嘥撚晒啲時間整張cheatsheet

咪臭係

整cheatsheet既過程其實幫緊你溫書

之前走撚曬堂，呢幾日先溫返

但整cheatsheet大部分時間都係到諗點樣縮細啲野

塞曬啲式同examples落去算了 了

整4頁 再一開四

利申 見過有人整8頁 之後雙面一開四 但係仲睇到

見過有人帶放大鏡
應該屋企印 ust printer 像素好廢

好似有個acct prof比人帶？

好出奇啊?
印開9頁1版
好清楚

大家用乜software整

word margin 0.2 font 8

font 6都睇到

Walkin 排隊

summer

貨金上多個sports skill

下年由0開始

多個理由做運動

Comp3511

俾錢extend

你地覺得讀envs/lifs好啲？
我兩樣都幾喜歡，搞到決定唔到

擲公字

1014 mean 真係高左

有bonus 就得

次次話出分最後上grading system 又係得mean only

高過上個sem 10%
不過上年spring sem個mean都好似係四成左右

好似唔洗比錢
不過要完sem之後番嚟上堂

今年咁易
冇計

MAEC ching會唔會參加數學比賽

得73分

1014個bonus quiz 係做哂就有extra 8% mark?

個sd應該成廿幾 我覺得

做啱就有 應該一個quiz 2%

其實我嗰班個mean都係得四成左右
你地啲mean有幾高

我個班 62.53

50.63

MECH2040 Mid term倒數個半鐘
輕鬆A+

55.4

今年個mean咁高

47

95 分

50.74

想問個quiz係咪全部人都可以做?
定係要低過幾多先做得?

全部人都duck

1014 L13出分味？

上個sem係retake啲人讀

65喎

我個班

59

想知1014個SD係幾多 又唔出埋

邊有咁快

邊個咁得閒負評哂😴

Fina3103

bonus quizs見

引擎仔

bonus quiz 同sample quiz一撚樣

Math2350睇漏題目，搞到冇咗4%

五科midterm -6 攞max 有撚用
Labu又below 返

咁同cs差唔多姐

俾我讀

唉屌

Apply 左咁多份intern in都無得in

又無父幹

CV一片空白

疊埋心水畢業考政府工算

為市民服務

考到都唔錯啦

FYP 6/1-2 present 係咪完左之後就唔洗再番?? 想訂機票去GRAD TRIP

讀埋上去我又唔介意嘅 前題係讀到

今次我on9啦
唔記得reg hall 佢有冇late application架

每日感受科大世界級交通

Spring sem請早

LC是我家

I am pleased to inform you that 7 HUMA, 4 SOSC and 1 SHSS courses will be offered this Summer.
2018 H&SS Summer Courses

( ) HUMA1520 Modern East Asia
( ) HUMA 1910 World Religions
( ) HUMA 2300 Traditional Chinese Poetry: Early Chinese Poetry
( ) HUMA 2310 Traditional Chinese Fiction
( ) HUMA 2632 Chinese Culture and Society in Anthropological Perspectives
( ) HUMA 2633 Before Mao: Traditional Chinese Society from 1800 to 1949
( ) HUMA 4000 I Ecology and Society
( ) SOSC 1960 Discovering Mind and Behavior
( ) SOSC 2140 Research Methods in the Social Sciences
( ) SOSC 4000G Hong Kong in the World
( ) SOSC 4000H Max Weber, China, and the West
( ) SHSS 3001 Understanding China, 1700-2000: A Data Analytic Approach

讀SHSS 3001去replace HUMA 1000會唔會太chur

邊到有得睇

留名今年CS收3.3
EE CPEG連帶高收

好似係有minor先睇到

shss 先有

想知多數幾時會有得reg spring sem

部腦用eduroam唔知做乜慢到仆街

幾時快過

岩岩load google load左三十秒 科技大學冇科技

各位清知唔知math1014可唔可以同math2411一齊讀? 如果要apply個requirement喺咩?

CV..... 你咩ECA 都無
點會呀，year 1/2 好多都搵到intern 喎

send cv去main con
工都冇得in 玩完番黎搵sub仔算啦

Summer SHSS3001係咪chur到仆街
有冇ching讀過，可以provide一啲comment

神grade course

我自己咁睇啦
如果有心理準備同人競爭，力爭上游做major入面最top嗰批，否則呢個時勢真係唔好入civil
AECOM 個vice p喺個talk度都講過依家個市步入緊低潮期，一堆graduate搵唔到工

做咩

成日係咁吹奏一帶一路同大灣區發展 展

Ching咩major呀

又Sosc1960同lai pui yee 唔知會唔會又一reg就爆呢

你肯定去完grad trip返黎仲搵到工？

有冇巴打覺得自己好廢

present又廢
GPA又廢
見工又廢

等乞食

你幾時變左張5常

入嚟科大
好鬼嘥氣力
我地捐窿捐拿揾野食
如果唔食呢
就無乜力
所以mum mum 都要食

好想知而家ocamp仲有無唱

我唱開

喜歡返學 喜歡科大

點會冇

得閒改下名

五常

收到風 會然ecof XX啱啱3303 mt早走左成個鐘

我愛科大

科大為表示謝意，特意送你C+

多謝科大

今日有無睇transportation challenge
痴線 泰山都出埋黎

發現有D幾有創意 有D真係垃圾

認真整左個之後發現好多人搞事

你整咩啊 正路野我都9up得出啦

今日最on9: 泰山 火箭
再合理D: cable car, tunnel

大路: queuing time, ridesharing
唔知做咩: 食飯discount，lecture hall waiting room

泰山

有冇得online睇？

sub con 都會揾唔到咁慘情?

Online 目前得名可以睇

啱啱落街食早餐見到何漢明

無論結果係點，UST真係有資源大興土木咩 最後繼續等91m啦

ching住邊頭

結果係點 對於我就應該無影響
但對於會然ECOF XX 就唔同講法啦

ECOF XX 上黎拉下票 講下proposal no.
我用我既一票推你上去

同埋其實又唔使咁灰
遲D北閘隔黎個豪宅住滿人 一堆私家車入黎就真係會塞死條路

而家先整幾個proposal 交俾運輸處
其實好大機會成事

睇黎睇去其實cable car最型棍

以後港大中大仔: I go to school by MTR
科大仔: I go to school by CABLE CAR

諗起都濕曬

UST~ UST~
Every morning you greet me
Atrium~ LT-J~
You look happy to greet me

未

買起隔離豪宅用黎做hall

買起科大起豪宅好過啦

食飯discount真係亂入

做埋research
3個纜車 外國技術

昂坪360:
5.7公里長度 25分鐘車程 7.5億港元(2004)
海洋公園纜車:
1.5公里長度 8分鐘車程 (1977)
澳門松山纜車:
186公尺長度 80秒車程 1800-2000萬 (1997)

LSK 落寶林 1km長度 ~5分鐘車程 起我估 ~1-1.2億
仲好過掘地鐵

已投泰山

等我睇下邊個夠膽出泰山

原來只係1km咁遠...

科大新神科IEDA
ddp IEDA + BBA

咩係ieda?

Industrial Engineering and Decision Analysis (BEng) 以前叫IELM

入侵教授電郵偷試題 21歲科大印度生被捕

source?

2018年4月15日 下午4:07
【星島日報報道】將軍澳科技大學有職員電郵遭入侵，警方經調查後拘捕一名21歲南亞裔男子，他涉嫌不誠實使用電腦。消息指，被捕男子為科大一名印度裔學生。

事發在上周四，警方接獲一名41歲科大男職員報案，指電子郵箱懷疑遭人入侵。警方經調查後，昨日在香港仔拘捕一名懷疑涉案的南亞裔男子，他涉嫌不誠實使用電腦，案件交由將軍澳警區刑事調查隊一隊跟進。

據悉，被捕男子為該校一名印度裔學生，他入侵一名教授的電子郵箱後，冒認其名義傳電郵至另一名負責出卷的教授，企圖騙取考試題目。至近日，兩名教授傾談期間揭發事件，決定報警處理。

科大發言人回應表示，校方於上周四向警方舉報一宗懷疑電腦入侵事件，由於案件已交警方調查，校方會盡力協助警方調查，大學不便作進一步評論。發言人強調，科大現已採用雙重認證技術加強網絡保安功能，今次入侵屬個別事件，大學會定期檢視及提升網絡安全系統。

南亞仔
唔怪得知咁耐無消息

想知係咩major

有無econ 4114 巴打

嗨

子瑜b

係咪子瑜戰神將4114既人屠晒

4114好難
唔想溫mt

唉

冇jer已贏

喺香港地

一般：靚女>>>靚仔>>>醜男>>>醜女
UST：靚女>>>靚仔>>>醜女>>>醜男

ust: 無jer>>>>>>>>all
出面: 靚女>>>靚仔>>>女>>>仔

ust rule always holds true

我都唔想，世正教下我得唔得

你A+我等F

Jm9

兩個學霸係到串串貢

真，個個寧願做痴線佬都唔會入IE, 因為真係太垃圾，成個major寫到張靚嘅cheatsheet就會好grade

café幾點開始有lunch食？

2711算好
3711真係

係都我mola先啦

我都想知會咩grade 仲要係4cred呀

好啦唔該巴打

Don't give up.

Fall sem幾好grade
我yr1讀都a-

Hall最多出幾多票

啱啱起hall見到一pair起殘廁沖完涼行出嚟
我咁辛苦讀書為咩？

不是男男，你可以收返條脷

邊位ching

engine final year既大家揾工揾成點

小妹新來報到
啱啱收到QSA interview好緊張
想問下點樣準備好

想當年spring sem 成班大陸佬數佬拉高條curve overall 9成都冇A+

中lang我屌你老母

Don't

今日又考試我屌你老母

有無人知今日幾點走火警

安西教練
我想溫書

屌 fire drill 仆街

早知走堂算

咁就玩左半個鐘

UST我即刻屌你老母

玩咩

點解火警演習要係大家有野做既情況下搞
屌

過程係點 冇參與

10點開始重複廣播到10點30

勁嘈勁煩 仲要全部人出去9企半個鐘

屎萊姆

email youtube8

大家點睇IEDA
利申:Year 1想入

第時想做咩？

我都想知IEDA出路係點(miss咗個talk)
係做啲咩類嘅工？ 都係data analyst嗰啲？

Engine BBA

好耐無上水啦...仲有無人認得我

豬巴清

我係mech ching

最近忙完未

點解咁睇唔開要入engine 最垃圾嘅科 而家intern想揾份logistics 都難

只不過將ielm 個名包裝過，2018入黎嘅唔會再有ielm讀咁解，成件事係換湯不換藥咁解

無

人

嘅